民陣記者會

from now news

留名

會公布行動升級？

71遊行

好似有提20，21 示威?

要求五點死線同升級行動啦

冇提

咁撚天真大台會幫你？

下一步行動係點

當香港市民發起運動, 一定會響應呼籲

民陣：升級？不了

冇提20 21?

屌你now斷咗變左大口狗

即係各有各做

提左會參選20,21

有記者問
但都好明顯唔會出手幫啦

參與

唔公開講 20 21
只係話會支持參與其他團體既活動 唔敢號召 驚比狗拉?

佢話會聲援 但冇講會幫手吹雞

無啦

佢地集中搞71。。。

佢冇講得太白 但都有話如果自發運動民陣都會響應 咁我覺得而家大家全力21去啦

真係on 9,71先出會少幾多人，而且71都唔會淨係focus 呢樣野既

不過都係果句啦，唔分化。至少佢都有話會參考，都叫好過冇囉。
不過認真，咁諗真係好錯

不嬲都各有各搞嫁啦 民陣始終係ngo 有d野唔可以講太白

想等到七一
咩士氣都無晒

返回社區
民陣會參加其他組織搞嘅和平活動
等七一遊行
無升級行動

結論：收得皮！

邊到有得睇？

唔好等民陣 各有各做

71 g20都完啦

總結：林鄭道歉收貨！

民陣唔可以叫大家衝，自由醒水

*自己

估係得番一兩日
叫罷工都難有人跟

民陣呢啲爛泥扶唔上壁嘅就由得佢自然消失啦

到時有民陣糾察隊係我背後
我唔係好敢去

自己明就得啦

民陣叫20 21出黎：屌你老母又騎劫
民陣冇提20 21：屌你老母唔幫拖

呢排真係好忙 大家都係

民陣=住係體育館附近嘅fd 負責bk場

Ching心水清

笑死

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

算啦算啦 民陣個底太花一時半刻洗唔到架啦

鬥割席

各有各做 民陣叫你21衝 之後唔洗指意再有不反對通知書

其實又話唔要大台，點解又要鬧民陣唔帶頭呢？

議員同民陣已經講左20同 21會一齊頂，大家唔好分化啦

又唔算嘅 會參加其他人搞嘅活動

突破盲腸

咁都算割？唔好咁啦，一齊對外好冇

幫手吹雞都要呀嘛？

請明白民陣用途

21武既回合
71係和理非回合

又真係⋯唔話得佢既⋯

吹太大不反對通知書都冇架啦

民陣呢幾年自己做臭個朵邊有得怪

而且69、616係咁叫人走，點搞呀大佬

查咗嗰兩日真係冇會

放心我哋係一齊對外，不過真係得我哋咁解

6月19開唔完
會20,21號續會

G20都過左啦
71有撚用

各有各做啦 講真你預民陣會公開叫人衝?
佢以後點申請不反對通知書先

咁點解仲會想佢幫手 20 21?
又會叫人走架喎

69, 616大部分人係和理非

民陣唔叫， 自己都會走

我寧願騎劫
連登邊有200萬人既號召力

屌 岩岩建制見左記者
今個星期都唔會開會啦

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

無民陣可以唔拎不反對通知書

我地各有各做
唔好屌民陣

但好靠民陣吹雞叫和理非
所以佢地唔吹大雞叫衝好合理
但都有講會參與港人自發嘅活動

洗乜理民陣，612都冇民陣一樣掂

出面係針對緊財委會 中部水域人工島研究撥款

個大台???

騎劫咗你冇用架
民陣call出黎班友邊個會同你衝...

但佢地係唔係連呢兩個會都唔開
咁對deadline策略好傷播

遊行先需要二百萬
示威邊駛

大家要明民陣既用意
冇大台 冇位俾人入

流咗會啦喎

流左會 大口狗未講幾時開返

612有民陣參與， 但唔係民陣主導

621應該差唔多

同埋200萬入面咁多老弱婦孺
一個tear gas都變核武
中信唔記得啦？

佢地book場架咋 肯定會少班和理非中坑支持 不過都唔預班中坑做得d咩架啦

升級 升級 升級

而家係屌佢地政府一個訴求都無回應過，民陣就退兵。

財委會見到有

民陣做主角 角色上都唔會叫人衝啦

佢地一定唔會開

講左今個星期無會啦

建制出左黎見記者無人知咁

個live度有講會支持自發行動，只係佢地自己本身唔會發起任何行動

民陣個台食最多洋蔥

大家以為都係個幾句

真 你點叫民陣搞呀

我地搞之佢地唔割就得啦

原定既財委會開唔開？

佢唔通話我地會參加呀！
下次遊行點申請呀？

又話唔要大台 又要人地幫你吹雞

立法會下午流會，建制派承認刻意不開會。身兼行政會議成員的自由黨張宇人表示，由於立法會大會重複討論令社會不安的議題，他們建制派討論過後認為無意義，因此點鐘期間無來開會。

明日大嶼放左最後 其他除左橫州公屋都唔大爭議

民陣同泛民都係以參與者嘅角色出現，會作出聲緩！！！！

依家呢刻要多d人知道620/621。搵人俾100毛個d知下

電視/報章/電台應該唔會提 21, 即係一般人冇人知

希望睇完其他post，可以集中返係20-21既行動細節討論
麻煩各位將啲行動討論推返上黎同熱門

香港人總之一句啦 團結就是力量 唔好被人分化到 亦都唔好互相指責 香港未來靠大家

啱啱聽到香港電台第二台每次新聞都有講！！！！！

民陣搞遊行又話佢鳩行唔勇武
又有一班話人和理非已經冇用又話攞光環又盛
唔搞又話死啦又話呢樣嗰樣
你咪做自己嘢囉依家佢又冇話譴責暴力乜乜物物
你依家有人講到21啲內容咁多嘢食
民陣開聲撐21嘅話以後想申請和理非執照行街都麻煩
佢唔騎劫你個活動你理閪得佢做乜啫
如果咁講屌泛民仲應該屌過民陣啦

咪繼續爭取到2047囉

頂，民陣强硬D啦。

G20，一定要有動作！！！！！！

.....

佢比起以前即割 而家話肯參與算硬架啦
各有各做啦

同埋礙於佢個身份有啲野唔講得太白

不分化，不割席，不遣責，不阻止

對方係民陣就無理由叫佢改變佢既立場 ，各有各做，兄弟爬山

和理非——deadline——勇武——deadline—-和理非——勇武

記住今次到勇武主場，民陣都係打support ，勇武carry

忽發奇想, 民陣信唔過就一定
如果20, 21吹得成個大雞
以後踢走埋民陣呢條屎蟲都得

有無不反對通知書? 無就非法集結

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

過咗G20啦 71

所以民陣=場紙負責人

咁要靠g20個邊嘅巴打點搞

點解咁迷信G20?

勇武申請不反對通知書你係咪high大咗

其實太密邊個仲會出黎
而且已經錯過左之前民怨積聚得最勁既兩個禮拜
政府係咁出黎消耗民意
內在同外在已經無推動力叫人出黎衝擊

各自爬山，目標一致

民陣衝完
下次邊有不反對通知書

咪係囉 反自有各自角色

至少依家擺咗上國際層面
或多或少都會提下/當籌碼

日撚日都開記招，CALL記者
咪撚再係到刷存在啦民陣
玩鳩記者同市民

雖然明白民陣本身個底太花 一時三刻都好難令人信

人多民陣就會出黎起台啦

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

[深度分析]香港人的抗爭理念

民陣都唔阻你2021號
各有各做啦⋯⋯

民陣黎埋又要拗邊個大台⋯

琴日林奠先做大show, 跟住宗教呀head出嚟話和解，網上個個話要放烈士，要deadline，今日民陣竟然夠薑走出來話71先見，我真係唔知講乜好，我真係寧願佢唔出聲

不嬲各有各做
連登雞蛋節正式開始

各有各做

比200萬市民睇到619民陣點收割

因為雖則佢個朵臭晒，但佢作為一個組織、仍然有佢嘅號召力嚟呼籲市民去幫手佢叫人走係一件事、佢叫到人又係另一件事，兩者係無衝突

劣幣驅逐良幣嘅破壞性仲有人唔知？

各有各做！

其實你地知唔知各有各做係指和理非同勇武各自用佢地方式同時去向政府施壓，而家民陣直頭係收兵有得勇武去自己搞。乜佢地講乜嘢「不撤不散」，而家政府一個訴求都無回應過呀！

和理非都有好多嘢可以做例如再搞三罷、靜坐、遊行、叫人幫手去抗爭現場拍抵啲狗亂咬人嘅罪證，但民陣而家係話重返社區等七一

咁咪各有各做囉

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

你覺得612係民陣call人出黎？

唔好分化，睇吓民陣講乜先算啦

push

又嘥午餐肉